請搵到好既另一半要好好珍惜

茫茫人海相遇相愛真係唔容易架
唔好為小事嘈交啦

自己諗下
你地嘈緊既野
係唔係真係比你另一半更加緊要
你地嘈緊既野
一年後，兩年後，係唔係仲係咁重要，值得你地嘈到感情差晒
有時就算幾相愛都好，一路嘈交，原本既愛都會慢慢消失，心入面越黎越多條刺，或者你地本身真係天生一對，都會比自己親手破壞左 快d去認錯tum番男朋友，錫番女朋友啦

推 就到聖誕防分手post

偏偏d人就係唔會好好珍惜 時間越耐只會越來越厭倦對方

失去過，以後就會識珍惜

如果感情台多啲呢啲po就好了 推

皮已正

單方面珍惜有咩用
狗公死全家啦

樓豬好鼓勵

係 發脾氣前諗一諗, 原來只係咁小事, 一笑而過.
嘈交最大既傷害就係慢性傷害緊大家既感情

佢有睇呢個po就好

為左另一半改變自己，如果分左手咁點

我錯，對唔住，我男友

我想挽回但比佢拒於千里
唔見得
唔打得電話

好痛苦

習慣咗

就會唔記得，以為所有嘢都係理所當然

何解初初都是漂亮

係因為習慣咗